無野做幫大家畫下畫

由於小弟近排辭左職無野做...
諗住幫各位連登仔畫下畫...
順便練下畫功...

畫畫題材不限...
各位想我畫咩我幫你畫...
幫你畫角色又得,畫動畫人物又得,畫你寵物又得,畫真人又得,畫漫畫又得
不過畫畫完成度就睇心情...

算把啦你

下次講多幾句...
得一句好難畫

依家先見到隻手多左條線

Jack,嗰個skeleton

我個名

哈士奇

我個名
thx 巴打

唔知你想畫成點...
幫你畫左個先...
鍾意黑暗D既

香港廢青的一天

高達

件衫好鬼難畫...畫左我勁耐...
畫到咁算係咁啦

痴撚線
專業到咁
巴打做開呢行？？ 勁正

Sanrio 幾隻公仔企捚一齊 得唔得

藍神悟空

試下玩我個名

馬脷，我個名

我個名識唔識

畫連尼住同望遠做愛圖

畫暗角七警 thx

大波妹乳交

無點畫過狗...
好難畫啊巴打...
FAIL左

連登有愛啊巴打

畫住咁多先...
休息陣再畫
有唔滿意可改...

大家最好講具體D...
咁我就唔洗係度諗點畫

唔係...
只係有畫開...
畫多D巴打你都做到...
我呢D做專業我諗我食得屎

好正面

粉俠傳是但一個

龍咬珠

超級巨大嘅肥肉球

渣ga

一睇就令我諗起sad frog張圖

我個名！！！

我個名！
要霸氣啲

想睇巴打畫埋菲特

唔知你想畫邊部...
是但畫左部比你

力已畫啦絲打...
真係唔識畫咁可愛既國

本身唔睇龍珠...唔知畫得似唔似

周杰倫

魚柳包走冰

勁

我想要鬆弛熊

諗左好耐動左幾次筆都畫唔到個神韻...
好難啊...
等我有一日靈光一閃諗到點畫再畫

google完都唔知咩黎

唔識

利申無睇開波

畫我個名

E家比啦...
叫聲主人先啦

好正 唔該巴打

今次我都幫你唔到

草稿黎講ok既...隻眼怪怪地囉。比你搞到我都想畫下畫

我的名字

劣作

畫啦...

求畫我個名

巴打加油 當個好開始

畫呢隻腦魔

聽日有時間既可以試下既,有畫到就放上黎

Lm

撈蘇捧住生日蛋糕 求畫

畫我男朋友

畫畫下發覺畫得好柒...
畫唔到落去啦SOR

銀魂定春bb

啊源！

救救救

壬生京四郎

今日多野搞，聽日有時間再畫

幫我畫隻想R人攬攬嘅pinkie pie唔該

我個名唔該

樓主畫得好正 畫到我好型

算正嫁喇

我個名
任你發揮

樓主個樣

一定要畫我啊 啊仔

我個名
喺MU入面隻五眼肥仔
唔該巴打

未睇過
差不多是這樣吧~

超夢夢！

夠霸氣未

要有霸氣

黑暗風格

上網搵個個都係低清圖...
重要個個畫風都有D唔同...我都唔知跟邊個好

我啊

我妻由乃

畫完之後我都覺得唔太似

畫左幾次都唔似...都唔知錯係邊

維他蒸漏水

太空企鵝東東

評已正
圖已儲
多謝巴打

我要鬼父既愛莉

單眼皮厚唇美女

「圖呢？!」

巴打高汁
畫我個名

你有種畫個系出黎

我個名 唔該巴打

搵到小雲既小吉

無臉男食緊牛腩河

Donald duck

巴打仲有冇畫，我欣賞你線條刻劃，可唔可以話我名

lm

畫左,巴打有興趣先放出黎

巴打可唔可以講下詳情，我唔識你同個女仔
好難幫你畫到個岩心水既
又唔想求其畫個當交課
定係想就咁畫個人道歉就ok？
可以幫你先畫

有啊，大家可以交流下

或者佢有冇咩鐘意既公仔之類啊，可以用黎畫下

平時冇畫開,係張worksheet度用鉛筆畫咋

係咪死圖
放多次

畫得幾好啊~
我覺得你畫既有龍珠FEEL D

ccp01823@hotmail.com
最好就係你有IDEA我幫你畫啦~

花輪同學

靚仔咗啊哈哈哈哈哈哈哈

唔知絲打鍾意咩類型
是但畫左個比你

三井壽

照住黎畫炸,成撚日都捉唔到個比例,搞到畫成2粒鐘

百夫長

我個名！

一個玩緊吉他既細眼矮人

畫我名，帥氣啲😖

我個名多謝巴打

畫反鬥車王入面既 哨牙嘜

我個名你又點畫好

爸打畫得好好！我笑得好開心！
皮已正！

巴打呢張畫得好靚
特別係啲手指 好有線條感同埋好自然
好想睇巴打畫nier入面隻2B 要全身

屌！！！我好鐘意勞蘇

畫明星會唔會強人所難

收到..畫左比你...
睇下有咩想改再搵我...
舉手之勞...
希望巴打一切順利

my name

定春BB

Marshmello.

宿海仁太同四月一日

畫左勁耐都畫唔似...
點到畫唔到個種FEEL出黎...
愈畫愈頹

我個名 謝謝！

IT狗

Puppy

田鼠個老豆
姐係田鼠?

求其畫張野比我做ICON 得唔得
畫乜都得

冬月茉莉

SOR...本身未睇過...
網上又冇圖...
抄一下畫...比原圖我呢張真係渣渣既對比

純情小護士

小熊維尼熊

唔打算自爆
總之好靚仔

曲奇怪

睇你點畫我個名

佢痴q咗線呀！